Co delalí o víkendu .
Probudili jsem se v 10 hodin v sobotu .
Jel jsem se myt , pak jsem snídal kavu a rohlík .
Potom jsem šel do tělocvičny , kde jsem sportoval , pak jsem šel do bazénu kde jsem plaval .
Odpoledne jsem studoval češtinu a jsem psal domaci úkol .
Večer jsem šel na prohazku do centru Prahy .
Tam jsem fotografoval Prahu , pak jsem šel do restaurace , kde jsem jedl večeři a potom jsem jel do obchodu .
Kde jsem nakupoval potraviny a kavu .
Potom jsem jel do domu , kde jsem četl českou knihu a jsem se díval na televizi .
Pozdě jsem volal , a jsem mluvil s otcem .
Noc jsem spal .
To byl zajímavy dén .
